Title: Dactylospora saxatilis (Schaerer) Hafellner var. saxatilis
Description: Phasellus sit amet erat. Nulla tempus. Vivamus in felis eu sapien cursus vestibulum.
Image: https://source.unsplash.com/random/?aqua
Date: 11/1/2021
Keywords: blog
Category: Andalax
Author: Eabox
Tags: article
Published: true
Background: #e226e5
Color: #6dc651
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ergo, inquit, tibi Q. Dolere malum est: in crucem qui agitur, beatus esse non potest. Nihil illinc huc pervenit. Quae fere omnia appellantur uno ingenii nomine, easque virtutes qui habent, ingeniosi vocantur. Non enim, si omnia non sequebatur, idcirco non erat ortus illinc. Duo Reges: constructio interrete. Nam quibus rebus efficiuntur voluptates, eae non sunt in potestate sapientis. 


	Mihi enim satis est, ipsis non satis.
	An tu me de L.
	Aut unde est hoc contritum vetustate proverbium: quicum in tenebris?
	Quid igitur dubitamus in tota eius natura quaerere quid sit effectum?
	Isto modo ne improbos quidem, si essent boni viri.




	Tum Quintus: Est plane, Piso, ut dicis, inquit.
	Paulum, cum regem Persem captum adduceret, eodem flumine invectio?
	Quam tu ponis in verbis, ego positam in re putabam.



Si enim ad populum me vocas, eum. Si longus, levis dictata sunt. Quicquid porro animo cernimus, id omne oritur a sensibus; Ex ea difficultate illae fallaciloquae, ut ait Accius, malitiae natae sunt. Quos quidem tibi studiose et diligenter tractandos magnopere censeo. Quae diligentissime contra Aristonem dicuntur a Chryippo. Si verbum sequimur, primum longius verbum praepositum quam bonum. Alterum significari idem, ut si diceretur, officia media omnia aut pleraque servantem vivere. Si enim ad populum me vocas, eum. An ea, quae per vinitorem antea consequebatur, per se ipsa curabit? 

Isto modo ne improbos quidem, si essent boni viri. Omnis enim est natura diligens sui. Tu vero, inquam, ducas licet, si sequetur; Audio equidem philosophi vocem, Epicure, sed quid tibi dicendum sit oblitus es. Nunc ita separantur, ut disiuncta sint, quo nihil potest esse perversius. Maximus dolor, inquit, brevis est. 


	Equidem e Cn.
	Illud dico, ea, quae dicat, praeclare inter se cohaerere.
	Sed nimis multa.
	Quaesita enim virtus est, non quae relinqueret naturam, sed quae tueretur.
	Avaritiamne minuis?
	Nam, ut paulo ante docui, augendae voluptatis finis est doloris omnis amotio.
	Recte dicis;
	Profectus in exilium Tubulus statim nec respondere ausus;
	Audeo dicere, inquit.
	Eam tum adesse, cum dolor omnis absit;



Quam tu ponis in verbis, ego positam in re putabam. Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam. Sed quae tandem ista ratio est? Immo videri fortasse. Non quaeritur autem quid naturae tuae consentaneum sit, sed quid disciplinae. Stulti autem malorum memoria torquentur, sapientes bona praeterita grata recordatione renovata delectant. Quicquid porro animo cernimus, id omne oritur a sensibus; Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit? 


	Beatum, inquit.
	Nam quibus rebus efficiuntur voluptates, eae non sunt in potestate sapientis.
	Quis enim redargueret?
	Primum in nostrane potestate est, quid meminerimus?
	Quare attende, quaeso.
	Atque his de rebus et splendida est eorum et illustris oratio.
	Sed videbimus.
	Numquam hoc ita defendit Epicurus neque Metrodorus aut quisquam eorum, qui aut saperet aliquid aut ista didicisset.




Sine ea igitur iucunde negat posse se vivere?

Reperiam multos, vel innumerabilis potius, non tam curiosos
nec tam molestos, quam vos estis, quibus, quid velim, facile
persuadeam.



Nam bonum ex quo appellatum sit, nescio, praepositum ex eo credo, quod praeponatur aliis. Etenim semper illud extra est, quod arte comprehenditur. Aliter enim explicari, quod quaeritur, non potest. 


	Dempta enim aeternitate nihilo beatior Iuppiter quam Epicurus;
	Paupertas si malum est, mendicus beatus esse nemo potest, quamvis sit sapiens.
	Ego quoque, inquit, didicerim libentius si quid attuleris, quam te reprehenderim.
	Quamvis enim depravatae non sint, pravae tamen esse possunt.
	Non igitur de improbo, sed de callido improbo quaerimus, qualis Q.
	Sit, inquam, tam facilis, quam vultis, comparatio voluptatis, quid de dolore dicemus?




	In omni autem honesto, de quo loquimur, nihil est tam illustre nec quod latius pateat quam coniunctio inter homines hominum et quasi quaedam societas et communicatio utilitatum et ipsa caritas generis humani.




	Non autem hoc: igitur ne illud quidem.
	Tubulum fuisse, qua illum, cuius is condemnatus est rogatione, P.
	Si quidem, inquit, tollerem, sed relinquo.
	Propter nos enim illam, non propter eam nosmet ipsos diligimus.




	Audebo igitur cetera, quae secundum naturam sint, bona appellare nec fraudare suo vetere nomine neque iam aliquod potius novum exquirere,virtutis autem amplitudinem quasi in altera librae lance ponere.



Ratio enim nostra consentit, pugnat oratio. Esse enim quam vellet iniquus iustus poterat inpune. Quod si ita sit, cur opera philosophiae sit danda nescio. Atque ab his initiis profecti omnium virtutum et originem et progressionem persecuti sunt. Iam illud quale tandem est, bona praeterita non effluere sapienti, mala meminisse non oportere? Sed haec omittamus; 


Nec tamen ullo modo summum pecudis bonum et hominis idem
mihi videri potest.

Sed tempus est, si videtur, et recta quidem ad me.



Sunt autem, qui dicant foedus esse quoddam sapientium, ut ne minus amicos quam se ipsos diligant. Satis est ad hoc responsum. Est autem etiam actio quaedam corporis, quae motus et status naturae congruentis tenet; Cur igitur easdem res, inquam, Peripateticis dicentibus verbum nullum est, quod non intellegatur? Audeo dicere, inquit. At iste non dolendi status non vocatur voluptas. Te enim iudicem aequum puto, modo quae dicat ille bene noris. Quasi vero, inquit, perpetua oratio rhetorum solum, non etiam philosophorum sit. Frater et T. 

Cetera illa adhibebat, quibus demptis negat se Epicurus intellegere quid sit bonum. Sed nonne merninisti licere mihi ista probare, quae sunt a te dicta? Putabam equidem satis, inquit, me dixisse. Utilitatis causa amicitia est quaesita. Quod dicit Epicurus etiam de voluptate, quae minime sint voluptates, eas obscurari saepe et obrui. Sed nonne merninisti licere mihi ista probare, quae sunt a te dicta? Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; Tu autem negas fortem esse quemquam posse, qui dolorem malum putet. 

Compensabatur, inquit, cum summis doloribus laetitia. Quod mihi quidem visus est, cum sciret, velle tamen confitentem audire Torquatum. Conferam tecum, quam cuique verso rem subicias; Huius ego nunc auctoritatem sequens idem faciam. Atqui reperies, inquit, in hoc quidem pertinacem; Audeo dicere, inquit. Ita fit cum gravior, tum etiam splendidior oratio. Honesta oratio, Socratica, Platonis etiam. 

Hoc est dicere: Non reprehenderem asotos, si non essent asoti. Efficiens dici potest. Bestiarum vero nullum iudicium puto. Minime vero, inquit ille, consentit. Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne refers? Quamquam te quidem video minime esse deterritum. 


